唔可以再比大機構同公司秋後算帳、白色恐怖

大家一定要諗方法

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安 寢;起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之欲無厭。

行頭窄既無左工無專業既無得講
好似機師咁

但而家機管局就係睇到國泰既反抗都唔激烈
又炒
但係AA OO Marsher呢類post 如果大份人即時唔撈，邊個傷D??流動性高既工唔可以跪呀！

仲有而家就機師，遲下就CFA CPA 唔出聲既話
共產黨打到黎，香港九龍新界無得避.........

大家唔可以縮呀、唔想大家被悲觀主義影響，我地打正旗號架嘛！

暫時睇到陳雲有具體做法

做有無巴絲有好方法

呢個就係多年來中資入侵嘅因果 其實陸續有嚟

中共想將佢果套安插黨委係公司組織
係各行各業傳開去

遲d就算外資係中共到做生意都咁就無得搞！
一定要推到偉大侵侵幫拖！

連跨國品牌都要跪低, 三四十前西方犯既錯, 今日手尾好長.